強烈要求特區政府公開槍決陳浩天，捍衛國家領土完整

唔處決陳浩天就證明林鄭支持港獨

民族黨冇註冊過，改名就得啦

要求埋批准腥港地食狗肉落實一國一制得唔得

直播炮決

哂彈藥，犬決啦，啲狗狗又有嘢食

打著紅旗反紅旗
應該成立政黨嚴格擁護中國憲法